我朋友老婆就生 我姓趙 改咩名好？

你朋友姓咩

趙完鬆

趙袁 暢

趙雅G

思𩓙

趙日京
趙折口

趙益達

通天教主 趙公明

陳大文

趙雲

趙夠里

你朋友姓咩？

趙啷啷

趙雞

趙香口腸

趙完唱

趙家朗
趙梓峰
趙康逸

趙雅雯
趙可頤
趙康晴

點解有人咁認真

趙子龍！

胡力威